我有煩惱快啲幫我！！！急

係網上面識左個男仔
第一次見面就話中意我
有冇可能！？

我估第二次見面佢就會愛你愛到茶飯不思

頂你 我認真加🤣

你覺得我唔認真==?

覺==！

咁我認真少少啦==
熟都唔熟就話中意人既都係鐘意個樣姐
你覺得自己靚女咪有可能

講容乜易人人都有把口
越o靚仔越易講得出做唔到

中意你個肉體囉
見一次可以了解幾多野？

都有可能嘅，
見面之前交流咗幾耐先，
可能你性格吸引到佢，
個樣又可接受範圍內，
之後就一見鍾情🙈

我都係咁諗 問佢點解可以咁快就鍾意我
佢話係感覺

傾左兩日計渣

佢話我令喎
自認唔令 正常樣

又誇張咗少少

係 跟住連續見咗幾日
佢對我都幾好

即使2個都互相鍾意，
都建議用多少少時間去了解下
起碼觀察返2-3個月
唔係就好易因性格不合而分開

咁你中唔中意佢阿又

好感同埋鍾意之間

咁耐

咁你煩惱D咩阿

附件: 您所在的用戶組無法下載或查看附件

好唔好同佢一齊

唔好因爲佢一時花言巧語撞個頭埋去 睇清楚佢份人先 遲下你會覺得佢好隨便

快D一齊`拉@@

所以我同佢講話要啲時間
佢話願意等我

真心嘅

同巨一齊拉^^
巨系好囝囝

其實我係佢本人...

出嚟見我
又呃

咁2-3日囉

過左

一齊啦

咁突然

你都知佢呃你就唔洗上黎開POST問啦

但係速食好快玩完

想屌你個閪
留Tg

話你呀

留你老味

我唔會呃D唔識既人

唉

咁你頭先做咩呃我

因為我真係佢本人囉

冇可能

我上面咪貼左我張相
你睇唔到?

我係真心屌閪架

哦
睇到你好柒

收翻埋

凡事都有可能
但想呃蝦條同玩玩下 機會大d

唔記得P牌睇唔到添

呢個真

哦

考驗下佢 佢可以持續1-2個月就機會大d係認真

建議樓主自貼上黎先 我地再幫你諗下有冇可能

知你有塊西嗰下即刻愛上咗你